一人一條面試on9問題

如題

點解要請你

依條好撚on9既問題
加下唔撚係你請人先出post 要我答返你

點解想做呢個職位
必問on 9題目
想要錢囉屌你老母
我對上見到個HR問我呢題
我真係同佢講為錢，為生活
最後請左我

你認為你可以為公司付出d咩

點解你覺得我應該揀你而唔係其他人

點解揀我地公司？
其實間間我都有報
我地同其他competitor有咩分別？
冇咩分別，都係入尼做奴隸

HR:一人一條面試on9問題

試過in sales
佢問我
你短期內對於推銷客人時抱住既心態有咩值得你去反思？
我心諗你up乜9